連登仔點睇 5個恐怖魔術師

第一個變眼球

屌 眼球果個係咪隻真正蜥蝪人露出自己真面目咋
同埋吉穿隻手果個似標童上身喎

唔通佢個con 有晶卡自己變 , 好難諗到